poly 三寶 gpa /hon重唔重要？

好驚自己third hon 畢業冇工做

出實習緊要d
大把人year 1，2爛

佢地實習係咪高人工d?

爆4咪可以讀medic lol

Third hon都有工開掛

rd 絲打

真心？

真心啊
爆4你可以second degree 報medic